有個當差嘅男友係咩感覺

Final year
見過身邊有唔少女仔朋友都有個中學識落嘅差佬男朋友
女嘅中學畢業入左u
男嘅中學畢業入左間雞u或者i大跟住考差佬
呢啲女仔好多時會將佢同男朋友嘅動態放上social media
會po男友學堂畢業嘅相或者其他野去講明自己男友係差佬好似驚死人唔知咁

想問絲打仲讀緊大學果陣有個做緊差佬或者一心考差佬嘅男朋友係好咪撚威威

純粹問下

口裏說不，身體卻…

有個呀叉男朋友？？

識個女仔住警察宿舍 老公返工時 俾其他警察入屋屌

警察最中意偷食

做乜鳩呀

有啲off topic 但有冇details
重甜thanks

雞

大把，果排佔中條廢差佬日日出去開夜，我晚晚上個人妻屋企屌到佢反皮

我懷疑嗰個係佢，正常唔會同人講架嘛

你試過？

唔覺得有個差佬男朋友好威威喎
不過啲港女總要係ig po 男朋友入學堂既叫春文

帶隻狗出街？

當養狗囉

毅進仔做男友？

你咁諗啫
人地好自豪

detail

條女係淫底就咩職業都比人上架啦。點解淨係針對警察呢。 依家個社會男又偷食女又偷食 其實帶帽呢家野都平常事黎架啦。

其實點解講黎講去都講戴帽
警察要輸更所以女嘅易忍唔住偷食

高人工